818，去維園定機場好

去邊好
機場
維園

p牌冇份
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

個標題係投票反方向
想分散人？

我個人覺得機場俾政府既壓力大過又係去維園喎

而家入機場啦

收皮啦 行完維園先入機場

行完去中環坐機鐵23分鐘到機場

因間冇人去機場

行入機場

緊係維園哂佢冷啦 屌打垃圾撐警

8.18!!! NOW OR NEVER
勿分散

blocked 唔係鬼就弱智